[英冠] 先不道德，再展現體育精神 ＝ 大家都唔好升班囉

結果兩隊都要打 playoff

john terry 會唔會講：你唔比返球我，我今晚上你屋企！